招伴一齊遊台灣

人在台灣自己一個毒撚 去到發現頂唔順

你係邊

利伸：係金門

依家係盧洲 聽日去番西門

咁啱嘅 我係台電大樓

男伴hehe介唔介意

係邊架ching

唔he我唔介意

真心盧洲好似無咩野玩

台北 捷運站名
師大附近

我係西門喎